落力為你好 得不到口罩

你決定要家居隔離

好尷尬

我俾唔到口罩你

做咩呢你？

邊間教會

咩事

岩音咩?

李克勤嘅弱？

ABC Cup?

先唔理啱唔啱音
點樣六個音唱家居隔離四個字?

你決定要歸家獨自捱鬧

霧之戀？

新天地

落力為你好 口罩撲不到

生產線永不夠 我樂意操勞